覺唔覺衛生防護中心應該要公開埋確診人士居住於邊層邊室？

等我地其他層住戶可以自行決定高溫消毒

反正九成藍絲

樓主講得啱 唔比人知邊撚個中毒真係好撚自私

點知話口未完你都中埋，俾其他層住戶手足當係藍絲高溫消毒

你老母就中

大膽講句 中肺炎既你可能係黃絲

唔講咩室最起碼都講幾樓丫

屌 搞咁多 開埋名啦

btw到訪過嘅大廈list都越嚟越hea
難追係咪唔洗追？
追蹤示威者就咁快
要追點會追確診者去過邊反而追唔到

邊區返工又唔撚公佈

食屎啦